見到咁多人抽利，我都係訓覺先

免得瓜田李下

收皮啦樓豬

收完

咁快？

好